你真的有辦法捨得不要

點解當唔愛一個人既時候可以咁絕
分左手之後先發現原來你一直暪住我去玩
點解我會咁蠢 一直比你呃住
Whatsapp完全已讀不回
打電話比你 先知原來一早block咗我電話
但我真係好掛住你
求屌醒 sorry for1999

屌你都廢事

on9

搵個真正對自己好既人仲好

佢曾經都對我好好

又一單屌完就厭？

一齊左兩年幾

醒啦好嘛？

yes 兩年
咩都夠
放棄啦